分手係痛苦嘅終結 多謝你放生我

發現原來你係我身邊嘅日子
同唔係我身邊嘅日子 根本冇分別
第一次分手冇喊過
多謝你條自撚私冚家鏟

因咩事分？

宜家好開心 搞到心理好似唔正常咁

一人一集氣祝福賤男早日爛J生性病

恭喜樓豬

下次記得帶眼識人呀

好事黎

好傷心，希望ex唔係咁諗我

恭喜你